屌柒黨鐵黃衫狗/Food Panda行動

小弟好睇唔過眼最近黨鐵既黃衫狗，food panda明明就係打份工，唔知點解咁落力係到捉人，明明係打份最低賤既工，唔知咁落力搏咩。個d咩前線黃衫好多都係深黃真係笑話黎。

有見及此，不如我地一齊進行屌柒黃衫狗同food panda行動。好多手足可能由於交通原因所以除左黨鐵之外無其它選擇，你又可能唔夠膽跳閘又唔用綠卡。唔緊要，你可以做到一樣野，係黨鐵見到佢地既時候大家過去同佢講聲屌你老母，大大力屌又得，係耳邊細細力屌又得，得左

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

細細聲屌好喇，狗鐵講粗口好似要罰錢

Push

黨鐵職員根本同狗無分別
助紂為虐

拉